第一屆比老虎乸拗跛腳自己駁骨座談會

你今日嗨唔嗨呀

正喎屌你

其實幾幽默吓
利申非五毛

老公乜你嚟咗

老公今日過成點

唔好再撩妹妹，撩下我

癡撚線

好有之前周柏豪條女個feel
我思疑係佢本人

開咗post noti

我係靚索好女仔版

你唔好咁

唔好再扮女人唔該

好想dm騷擾你但怕被block唯有

😂😂😂😂😂

man 仔

你真係唔理我😭😭😭😭😭😭😭

樓主正一負心男!!

Lm

Pish

你係咪想我中返個頭入嚟